棄股從良，美債黃金白銀入貨區

如題
股市萬跌
美債金銀齊齊升

銀狂跌幾日喎大佬

股市萬萬跌
美債金銀連破頂

金跌返轉頭wor

依家先買金
摸頂？

我啲金跌到hihi

金價冇break

我諗住long金對沖下 呢幾日輸到變弱智

弱弱一問，債券，國債點買

買 ETF. 長債 market value 已升好多.